如果有條女肥肥地，個樣又唔掂，但俾個閪你屌，您屌唔屌

如果有條女肥肥地，個樣又唔掂，但俾個閪你屌，您屌唔屌

仲屌乜撚呀
坐都坐撚死你啦
啪一下啲肉就地震波咁放射性撞落你到
死都死撚咗啦

佢個波真係好大

欣宜

去馬啦 仲人一世物一世呀

若這一刻魯芬傾瀉下來...

我可以

屌 我真係屌過

咩感覺

屌肥芝

其實除咗視覺上冇乜享受
其他都幾正

試過返唔到轉頭

屌我啦屌我啦
我好多汁好多水架

平仔乜咁睇唔開

平時屌開狗糧
肥婆又有乜可怕

寧死不屈